"Miss Dashwood," huilde Willoughby, "u bent nu met mij unkindly.
Jullie proberen te ontwapenen, mij door het verstand, en mij te overtuigen tegen mijn wil.
Maar dat gaat niet.
U dient de functie Find me net zo koppig als je kan kunstig.
Ik heb drie onafwijsbare redenen voor afkeer van kolonel Brandon, dreigde hij mij met regen toen ik wenste te fijn; hij heeft gevonden storing met het ophangen van mijn curricle, en ik kan hem ertoe te koop mijn bruine merrie.
